最近做緊個 project 關於應用病毒傳染模型去模擬類似金融風暴係銀行間嘅傳播，有野想請教各位大神

有咩 model 可以 apply ? 要快上手嘅！我們得兩個月就要埋尾

lm 學野